點解到今時今日仲會容許到文化監暴呢個組織存在係香港？

大家真係唔記得雨傘運動係點失敗？仲會容許到呢D組織存在係香港簡直係奇蹟

左膠退散

「強烈譴責」

推